有無人覺得大專停係個局

間間都停咗叫人唔好翻學話唔開
班狗有藉口話你學校無開係到做咩
加上今朝港大中大咁快開戰

住hall

唔好傻 法治已死
佢要入就格硬入㗎啦
尋日都係咁 有冇後果？

局你老味咩
我返大學圖書館搵資料唔比？

成間u封左就話姐